星戰 Luke Skywalker 本人讚好香港鐳射革命

Mark Hamill 係星戰三部曲飾演 Luke Skywalker

May the Force be with Hongkongers

條友好正

原力覺醒，對抗黑警

May the Force be with HongKongers

hong kong rebel alliance vs evil empire

我地由今日起叫HKRA

又出國際

I Am Your Father

感動

外國勢力對中國內政說三道四，為示威者旗鼓助威，居心叵測

英文版既我屌（過）你老母

出埋death vader

痴撚線

Carrie Lam ： I am your Mother

We connect

話比葉國謙知搵到外國勢力喇

pish

新口號

反抗軍同盟（英語：Rebel Alliance），正式名稱為共和國光復同盟（Alliance to Restore the Republic），是電影《星球大戰》及其系列作品中對抗邪惡銀河帝國的組織

Noooooooooooooooooooooooo........

有冇gif改圖

Aliiance to restore HK

香港光復同盟

May the Force be with us!

原來背後指示既係Sky Walker

絕地勢力

屌佢都味，又令我諗起ep8搞到佢變咗廢老
明明luke都唔係咁既性格

學識玩twitter 文化真係好重要

push!!

Master Skywalker

外國勢力玩Twitter果然係正既

有冇另外嗰張

你要小心陳淨心呀

支那會唔會禁star war?

Mark

Rebel Alliance facing off against an evil empire

The world now understand what we are facing

有外星勢力介入

咁大獲 我老母咪自稱係我地香港人嘅老母囉
師兄屌完可唔可以分享下咩感覺 相信好多人都想屌佢

光復宇宙。鐳射革命

等我同 ann 姐講聲發現外國勢力先

Hope

New slogan ，may the force be with you

推到有gif

外國勢力

Master

開返個twitter account 啦

Luke Skywalker係代表希望

推

而家咪帝國軍同反抗軍打緊囉

背後既外國勢力

may the force be with us

禁左我地可以轉第二套
等佢禁撚哂啲電影佢

又幾好

+1,原力覺醒對抗黑警

rebellions are built on hope

白兵

正！！！

真係扯扯地

Someone please dress up as Darth Vader.

啱呀～我地咪對抗緊白兵（白衫、黑社會）囉

小丑配音都做過

深水埗嗌呢個口號應該幾好笑

救救劉細良

勾結外星勢力

May the force be with us

強烈譴責外星勢力粗暴干涉中國內政

May the Force be with us all

Joker
Luke

may the force by with us

Joker

好有電影feel

應該post埋上去呀嘛！

星戰撚表示感動

push

呢個post 要推，要有gimmick推上世界

香港人又型出國際

外星勢力

永遠的Jedi

😁

呢條友係咪CIA果個人

yes

屌你 忍唔住笑左出聲

放arkham asylum 個張圖應該多人識d

外星勢力介入證據

推到有圖

正喎

正想講

wow

預計香港有人會cosplay 星戰人物上前線抗爭

哇哇哇

外太空勢力
宇宙勢力

Oh, hi Mark

再一次證明
Twitter係幾需要
我地真係要有更多人去爭取外國人發聲
雪球只會越滾越大
大家加油!!!

速龍/防暴 = Stormtrooper

Twitter同Reddit都係外國輿論重地，要多香港人上

佢做Joker配音好正

諗起都好笑

好感動

推上國際成功，慢慢形成一種國際反送中風氣

May the force be with Hongkonger

當你childhood hero都認同你做嘅事，好難唔鼓舞

最上個位口罩轉做豬嘴會唔會型啲

其實直接換做darth vader個嘴會唔會好啲

宇宙勢力介入
幾時有死星炮

如果可以喺連登裏面徵召一個2000-5000人左右的國際文宣團就最好不過
主攻Twitter同埋Reddit

Twitter其實要上熱門門檻其實唔算高
但問題係要保持帳號活躍
好多時侯唔洗5k個貼文就己經可以上全球Trending
呢個真係好好用

Reddit我比較少用唔係咁清楚

國際文宣成功
自然可以引入外國勢力

joker

下次照射有切面嘅水晶/玻璃

原力覺醒呀一齊！

原來大家都係Jedi

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

想問下twitter點玩？
Tweet即係轉發？
我係咁幫啲post tweet 同like就得？

MAY THE FORCE BE WITH US

Warm

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

其實仲有 Quora, 不過已淪陷 (好多大陸人 / 印度人 / 西方左膠), 救唔番

Tag吓人咁

香港人好波

Master Luke!!

Evil empire外星勢力

💙 = Like
💬 Tweet = 出 post
🔁 Retweet (RT) = 轉發, 可加 comment (Like歸你) 或純轉發 (Like歸佢)

believe in the FORCE!!

May the force be with you

有聲有畫面

外星力量！

光復香港，原力革命

Connected

香港班黑社會射得準啲

定stormtrooper射得準啲

可唔可以整隻光劍豬仔

Push

勁呀

有冇比宣傳片佢睇

真絕地武士

條友配joker仲正

【香城Online】新自衛裝備解鎖

天行者

May the force be with us! We are the force!

Noooooooooooo

深水埗就叫呢個

connect 埋 luke
勾結外星勢力喇呢獲野

rebels=叛軍，有軍事意味，咪亂用
第二個意思係叛逆，唔岩用

所以叫返“原力覺醒，對抗黑警”好喇

May the Force be with Hongkongers

唔好射咁快

潑下冷水先
Mark可能只係見到star wars既二次創作先like, 根本唔知咩事

願原力與香港人同在

呢句野正

文宣：其實成場運動好比星球大戰

Galactic Empire 以 Stormtrooper 血腥鎮壓 維護唔公義嘅和平
Rebel Alliance 同 Jedi （光劍勇士）團結反抗壓迫 爭取自由

外星勢力力

Grand master luke

可能係，不過唔排除因為咁而去check吓香港發生咩事。佢好似幾關心時事

may the force be with u

估唔到, 好感動呀

出名反普

我唔熟星戰，但大家文宣、海報請盡情發揮

反普冇問題，支持國會制裁香港就得

借個位黎

一直覺得star war講緊共產黨

我覺得係講Nazi, Darth Vader係Adolf Hitler, Jedi係猶太人 。不過天下獨裁一樣黑

#mf

I HATE YOU!

Connect Lihkg 仔痛恨的荷里活左翼

外國星勢力

召喚曹宏威

Hunger games 係咪一早禁咗？

madness as you know is like gravity. all it takes is a little push

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

今日有無活動

叛軍同盟都用咗好多武力

但同抗爭者差唔多
建議借星戰做文宣

May the force be with HK

外國文化既文宣好有用

黑(警)武士